招合租 兩房一廳 300呎 每人5900 per month 未包水電

最近室友打算搬走
空出一個房間
位置於太子 始創中心對面 離旺角地鐵站5分鐘
兩房一廳 300呎
有廚房 洗手間
每人5900 per month 未包水電
男女都可 但男性優先
可吸煙 但不歡迎其他不良嗜好
要有穩定收入
亞洲人
年齡 20-27
*本人是男生
*年齡23
有議pm我
IG: ip.jai.2019

樓主好靚仔

年齡關事？似基佬搵仔多啲

一次性交一年

樓主1定0?

借刀味濃

揾唔到ID